Title: Aus der Abteilung  Es gibt schon ganz...
Date: 2012-04-12 10:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: ezln, music, politics, rageagainsthemachine
Slug: aus-der-abteilung-es-gibt-schon-ganz

![KGrHqJHJCQE9qvQ6vpoBPfqKRjzq60_57]({static}/images/KGrHqJHJCQE9qvQ6vpoBPfqKRjzq60_57.jpg)

Aus der Abteilung: "Es gibt schon ganz grandiose Band-Tshirts"...Heute:
Rage against the Machine mit ihren
<a hre="http://de.wikipedia.org/wiki/Zapatistische_Armee_der_Nationalen_Befreiung">EZLN</a>
Shirt...

